popo開左報料熱線啊！！！

身為良好市民同香港人
一定要大大力止暴制亂
所以報料非常重要
為左唔比暴徒作亂 一於齊齊買多張儲值卡 多多報料
古乳有暈：料唔怕流 最緊要有
所以各位記住要多多支持
最後千奇唔好濫用服務啊
亂報料好浪費警力架